不合作運動成效

我公司己經表明呢幾日如果有不合作運動可以彈性上班甚至home office
所以我地持續落去 一定可以令到商界屈服！

光復香港
時代革命